《環時》轟港人不當中國人「賣港賣國」 華使館反對BNO持有人擁居英權

內地官媒繼續為「港版國安法」造勢，《環球時報》總編胡錫進在專欄中承認香港「人口成份很複雜」，「有一少部分人的確沒把中國當自己的國家」，中美已在香港問題上「攤牌」，聲稱北京的資源、決心都「佔上風」，美國的高調回應，在國際上是「雷聲大雨點小」，仍改不了「中方主導」的局面。《環球時報》昨日發表社評，指中美博弈下，部份港人沒把中國當自己國家，把自己的利益與美、英「綁定」，形同賣港賣國。

唔好再貼呢張圖
六四係中國人既事
反送中先係香港人既事
成日借D意撈埋大家一齊做中國人
心腸險惡

夠薑咪鎖港唔俾人走
鎖唔到就收爹吧啦

agger
係對香港嘅侮辱

敵人反對

國家主席全家都外國國籍就愛國

又叫唔中意中國嘅人滾出中國，然後又唔比人滾出去
人格分裂

又干涉別國內政

香港人唔係中國人
唔好綁定我地

唔係留島不留人咩

又話留島不留人

支那人唔係好醒咩？唔係可以代替香港人咩？香港人做野好求其架咋

成日認屎認屁話大家都係支那人， 一唔高興就唔當我哋係支那人

傻左?
無六四既先人，你會知道中共既邪惡？

賣咩國? 你有畀公投我哋咩? 有畀我哋做國籍選擇咩?
抵死啦
而且英國要畀BNO 咩權利, 都係英國內政, 中國而家根本係干涉英國內政

揸 bno 既真係要有朝一日中共會認定持 bno 既人係賣國賊，到時應該有類似新疆集中營或群眾鬥群眾黎處置我地，到時真係要走得快好世界。

呢一年抗爭原因係中國侵害打壓香港
關六四咩事
支共由上世紀已經開始邪惡啦

而家係支那迫害殖民地既香港人
六四係支那內部迫害

敵人反六四，我必支持
利用有限資源
點解要放棄？

又話留島不留人
鎖港囉仆街

成日話唔滿意你地就離開香港
到我地想離開就話賣港賣國
玩撚晒

又用中共國騎劫地理中國

你d官員家屬全部外國籍喎

敵人反對系列

騎劫返咪得
唔去維園去地區，去到都係任你嗌啫

一句講曬：今晚出唔出維園？

支黎把撚 留番d人手去612啦
而家popo見人就拉 完全冇必要理鄰國節日
咁鐘意搞叫台灣佬搞囉

而家要全方位反支 , 悼念六四只係手段 , 咁有潔癖反去對今晚集會嘅一係就弱智一係就 5 毛

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

其實中國最驚BNO舉家走
帶走晒啲中國錢去外國

所以先咁緊張

又係你叫人走
人地走啦
又話人賣港賣國

咁所有中國人唔可以有外國籍好無？

胡錫進，為什麼你的兒子是加拿大籍，是加拿大人？

平行時空？

你用今日嘅劣質支那人去否定當年同樣增取民主嘅同路人？

支持普世價值無分國界，否則歐美無需要幫你

留番個島俾你 又阿支阿左

芝麻仁係冇一個無辜
冇得同香港人比較

agger，從來不論人種國籍，有同一信念就係自由人

關咩事 我都唔覺得自己係中國人 但係爭取民主自由係全世界嘅事 況且我哋同埋天安門的學生 都係比同一個暴政壓迫 同國家認同冇關係

又話留島不留人？

冇衝突 一齊搞有咩問題
理念同國籍有咩關係

兩日黎喎點留人手

我發現寧願做漢奸都好過做共奴

好多兒燈仔好撚短視

之前唔係話留島不留人咩

同依㗎班支那狗同果時比？
你冇野呀

個個都出離開架地方，到底係監獄定係國家？屌你老唔撚支思下？

胡錫進：對愛國的定義，門檻別定得太高
2019-09-08 由 胡錫進 發表于資訊

我覺得絕大多數人都有愛國的天然情感，除了國家是故鄉的放大版，還因為它是當今世界國際競爭的基本單位。大家都看過世界盃和奧運會比賽，那種時候人們自然會為本國運動員助陣，這就是愛國情感的天然流露。有的人嚮往西方國家，甚至有些嫌棄自己的國家，但是去了西方，被各種隔閡所困，不想做中國人也被人家歸入中國人，這種與祖國的不解之緣會讓他們在很多時候的立場站在中國這邊。人一出國就變得愛國，就是這個道理。

我覺得對愛國做定義，門檻別定得太高了。弘揚愛國主義無疑是正能量，無論什麼人，持什麼立場，都別把愛國主義與特定的政治目的聯繫起來，要儘量保持它的純粹，廣泛。前幾天有個著名主持人在節目裏對孩子們說「要愛國」「要愛五星紅旗」，結果據說被網友翻出她的孩子生在了美國，取得的是美國籍。把她說愛國和她孩子是美國籍兩件事一對照是挺彆扭的，網友的不滿是情不自禁的，他們的邏輯蠻強大的。互聯網時代，輿論場高度敏感，製片人應該考慮這樣的對照引申風險。但是是另一方面，我也不覺得一個人如果孩子取得了美國籍，她就不愛國了，或者不可以談愛國了。這也是老胡的真實感受。

老胡的親人中沒有移民海外的，但我理解現在有一些人仍希望孩子獲得美國或者某個西方國家的國籍，我看到身邊一些相對富裕些的中產家庭在這樣做，我認識的有的年輕人把兩個孩子都生成美國籍了，我說他們這樣多麻煩啊，因為孩子還是要在中國長大，但他們樂此不疲。

必須承認，美國和西方國家對許多老百姓仍是有吸引力的，個人的人生安排、家庭規劃如今都挺自由的，社會無需干涉。

回到愛國主義，它在中國引起的爭論太多了，這實在不應該。我認為應當做以下釐清：

第一，任何人都不應隨意指責別人不愛國，給自己在輿論場的對立面貼「賣國」的標籤。愛國與否在絕大多數情況下不應與意識形態傾向和具體行為表現掛鈎，愛國應當是大家共同維護的公共情感，這裏應當只有加法，或者絕大部分都是加法，很少有減法。

第二，在當前中美戰略博弈不斷變得激烈的情況下，愛國主義無疑是國家應對挑戰的正資源，它會更有益於面對美方壓力形成中國社會的凝聚力和承受力，它是中國反制美國的力量源泉之一。

第三，愛國是情感，然而每一個人都有具體的個人利益，我們儘量不要把兩者對立起來，不要把愛國或者不愛國標籤化。對普通人不宜做過高要求，比如中國與哪個國家發生了衝突或摩擦，一些人出於愛國情感選擇了冷淡那個國家的產品、暫時不去旅遊等等，這時也有一些人不認為這樣做有必要，後者不應因此成為輿論群起而攻之的對象。

第四，官員和公眾人物需要更加謹言慎行，他們的責任和影響力更大，輿論對他們有額外要求，他們應當對此理解並適應。

又話留港不留人 唔好到時唔撚比人飛英國困住曬呀
無人想香港人繼續用自己啲知識繼續幫你地搵錢

只係一個信念既傳承關係

呢班友太極端

干預英國內政？

中唔中國人係另一回事
但係“不自由毋寧死”依個中心思想係全部反專制國家既人既中心思想

要有六四先知？
反右、文革、西藏唔夠？

最多話佢哋對香港民主運動有影響，但絕對唔係接棒咁嘅關係囉
同支聯會往年年年有part接民主棒但仲係班老油條掌權有咩分別

睇成係反極權的人會唔會好啲

人唔笑.....

胡總呢篇文好有擦邊球feel....
全篇文專登提及咩佔上風 主謝權
只要換左個subject係美國.....

關你撚事

又話留島不留人，cls 係咪精神分裂

留島唔留人係呢班支那賤畜講先

都死左30年你依家先黎話要一齊做中國人
冇野呀你

唔需要係黑人一樣可以#blacklivesmatter
功利啲睇今日應該大肆宣揚香港人紀念六四
（唔係叫你捐錢）

別國內政不由得他人說三道四，發文者心腸險惡，居心叵測

其實香港班中產精英 如果全部走晒 帶走晒資金/技術/人才, 支共都咪話唔驚所以先不斷出口術阻撓

Black lives matter/antifa係美國人既事，唔係香港人既事
香港連登仔走去説三道四左咁多日你又唔去譴責下？

每出一次去都會有人比popo捉
去六四除左話比人知你係中國人之外仲有咩得益
留番人力資源係香港記念日先出黎唔好?

呢張圖又Glory, 又穿咗個lon
外國人睇笑死

你係中華膠咪冇關係囉
點睇都係同支那割蓆係最優先目標

禁固300萬英國公民，英國點都要派飛機接人撤僑啦

中共冇當64 d人係人，何來connect左就係同中國人connect？

睇黎係今日5毛行動方針，又block一件

佢認自己做美國人參一腳人地又唔會真係當佢係美國人
最多比人當傻鳩搞成國民外交災難
而家係同支那割蓆先係最重要目標
你走去搞乜春野六四咪即係同全世界講你係中國人囉
你地成班連登仔 日日係到蔡媽媽前蔡媽媽後tw no.1
又唔撚識學下人地台灣佬點同支那割蓆

有機會

理念一樣，都希望有民主自由
因為時間年代唔同，追求嘅方法都唔同

更何況如果唔係當年64，又點會令你覺得中國無得救，及早睇清佢嘅真面目

推呢張圖

華使館自己都想要

屌你老母 之前又話留島不留人
依家走又嘈嘈閉

有六四先知中共邪惡
你上左咁多年網
都係白上

向全球追求民主自由嘅人致敬
包括但不限於80年代共產東歐同共產中國嘅先烈

都唔明點解要悼念六四，關我撚事

你搞乜春黑人matter人地唔會覺得你係黑人
你走去搞埋d乜春野六四咪即係同人講你係中國人囉
識唔識乜撚野叫瓜田李下
人地國家身份獨立左緊係可以搞六四冇問題
成班港豬低低能能咁難得開始有少少港獨思想
又走去乜春野六四 班港豬去撚完成堆又開始覺得自己係中國人

你D LOGIC出晒事
上面張圖中國換烏克蘭一樣得
邊有人話要認做中國人?

呢張圖 中國換做烏克蘭一樣得，冇人話要認做中國人

大部份人都唔撚當支那係自己國家

咁中國人不當中國人呢
禁止中國人持有外國護照未

你有記念228? 你有記念光洲?
甘地 盧梭成堆啟蒙家記念左未?
你係支那膠你咪去記念囉

班藍屍打緊飛機諗住幾時起行喇，屌你

唔好諗得咁理想
就當英國真係做
一班機坐到幾多人？
一架boeing 777-300ER大約坐300人
咁要10000班機先得
我當有人呢廿年死左，打個八折，都有2400000人
都要8000班機
比你一日20班機好未？都要400日，超過1年先徹到橋
呢1年已經幾多人入集中營

一開始已經知 唔洗好似港豬咁六四見到坦克走出黎先如夢初醒
反送中關六四咩事 講到好似有六四先會有人出黎抗爭咁

環時： 唔鍾意咪移民囉
Also 環時：攞居英權即係反黨

你估佢做唔出？

知唔知咩叫瓜田李下
LOGIC出哂事
你而家又唔撚係要同俄羅斯割蓆獨立 烏克蘭有咩問題 非洲都得啦

香港人跟隨領導步伐

參考當年點幫國民黨走難台灣

唔係叫你等到咁惡劣先走架麻

點呀 又話留島不留人

員要支共同777宣佈
透過BNO取得BC/居留權者
1. 沒收回鄉證
2. 不得擔任公務員

我夠膽講，香港超過一半人放棄

美國佬：
七二一係香港人既事
black life matter先係美國人既事
成日借D意撈埋大家一齊做地球人
心腸險惡

8964

又點呀, 話人唔鍾意就移民
而家人地可以有外國居留權又唔俾人走

支那人真係好撚煩

你UP乜9 關俄羅斯咩事
總之邊個要自由 邊個就係同路人
同埋邊個比中共逼害 邊個就係同路人
咁岩兩樣都中而已 上面張圖換做西藏一樣得 明未?

胡錫進，我係香港人，唔撚係中國人呀！屌你老母！

居英權

成堆港豬ON99咁
唔撚知由上年開始幾多所謂中國民運友同鬼佬文宣反送中係中國香港人既中國抗爭
少少水準都冇 學下台灣佬點樣步步為營每隻字都同支那割蓆好過啦
仲話搞六四 陣間鬼佬開心拍掌你成班中國人咁團結一致抗共

有問題?

干預英國內政定係勾結外國勢力

張圖冇話自己係中國人 係幫六四既大學生平反
六四反映到中共既邪惡 對民主自由嘅打壓
照你咁講 美國人同英國人夠唔係香港人啦 佢地又點解要stand with Hong Kong? 因為自由民主係普世價值 我地有共同既敵人同目標就應該出聲
你先似係居心不良

傳說中既民主小清新
乜野都二元論 只要反共就係自己友
如果個個好似你咁諗睇怕永遠唔洗獨立一齊做中國人

連登呢d日子都會有討論，我個人覺得呢d日子同64一樣咁值得我地追求自由文明嘅人記住，同大唔大中華無關咖....

同埋盧梭有比人迫害嘅原因好似唔係佢嘅社會契約論，亦都唔係比政府迫害而係比朋友迫害到痴咗線
唔該唔好以為撻堆名出嚟就過到骨喎
依家做fact check好易

你咁未中咗共黨圈套
黨國不分
依家中共已經99%將中國同共黨劃成等號
但係當年嘅年青人同高牆鬥以爭取民主自由同我地有咩分別
成日話鄰國事務咁英美憑咩干擾香港事務
呢啲係人權問題 係全世界嘅事
唔好為反而反

呢張圖既重點係對自由既追求
將佢換做烏克蘭人一樣work

我寧願要BNO都好過係香港做港共隻狗

揸外國passport啲高官呢

成個共慘黑社會都痴撚線

之前又話留島不留人
咁究竟想點?
要留係度比你殺?

捉左班愛國藍絲先

有邊個想做支那狗

我理撚得佢點解STANDWITH
政治考慮經濟利益定係純粹可憐都冇問題
對香港人有利就得
唔好玩左膠同理心個套
乜春野 "鬼佬幫香港 香港就有義務幫中國 "之類既傻鳩邏輯

你驗下個腦先好啲喎, 係無記性定無知?

當初好多老鬼都係靠呢個後生仔而6.9去反送中遊行

成班成日話香港人係condom 向人民幣下跪
一到六四就鄰國嘅嘢唔關我事

can't agree more

誰理你 死光最好.jpg

過咩骨
台灣民主你唔撚記念 法國民主唔撚記念 韓國民主唔撚記念
走去搞咩記念六四已經證明左你中左支那膠毒
你自己唔知咋

悼念911又係美國人啦不如 悼念228係台灣人好冇
民主小清新個腦坐住左就講埋D唔知乜鳩野term出黎
我年年悼念911 好想要綠卡 你可唔可以幫我搞呀清新哥

林鄭唔愛國

真
民主追求而平反64，反共
不等於承認中国人身分
香港人還香港人，支那人還支那人
咪比班廢老文宣反帶風向

笑撚死 黨國不分 咪就係而家郭文貴為首既個堆溫和派中國人既第二層謊言
壞既係共產黨 中國人係好既
創黨既係中國人 最主席到黨員一億人都係中國人
幫共產黨打天下既係中國人 而家養中共既都係中國人
不如你分比我睇下

以後如果鬼佬問有咩可以幫到香港人 你就咁樣同佢講

條友仲要開過啲咁嘅post 原來大家都係香港人

好呀 咁你改張圖做烏克蘭我就冇意見

美國都識拎 8964 黎撚支共，撚到汁都無得剩

只有一種人成日叫人唔准提同唔好再提 8964

就係支共同佢D垃圾黨員

邊個叫人唔撚支那嘅，嗰個就真係鬼啦，心腸就最撚險惡

證據?? 我話係我叫班老野出黎都得啦屌

condom黎
連登仔就係咁

而家香港係美國領地?
定而家你要同美國割蓆獨立

咪嗅係，就係64全世界都知共產黨嘅賤

咪撚on9啦 提六四就係中國人？ 我地提六四係因為要提醒世界 中共一直都係一個極權政權 蔡英文今日都有出post講六四 有咩問題 人地透過六四去講台灣民主自由得來不易要珍惜 香港都可以有一樣既諗法
六四根本就係一個重要既事件去揭露中國極權打壓民主自由 可以講 係西方眼中一定係中國做過最嚴重既打壓民主事件亦係中共最大既忌諱 中共根本最怕人提六四 你就幫中共手叫人唔好講六四 唔關注點喚醒西方/其他爭取民主嘅同路人？

反極權係全球通用, 唔通畫成中間係柏林圍牆, 另一邊係東德人, 又會變成做德國人; 畫成Euromaidan, 又變成做烏克蘭人?

葡萄

Agger

置頂啦直程要

美國人：唔好再講香港
反送中係香港人既事
黑人平權先係美國人既事
成日借D意撈埋大家一齊做香港人
心腸險惡

撚支共
真係睇得起自己
你去六四集會除左同全世界講你係中國人之外
支共係唔會受到任何傷害
如果好似你班友幻想咁去六四就撚到支共
佢就唔會比你搞足幾十年
共產黨就係知你班港豬少少政治意識都冇
剩係識日日叫平反六四 咁比你班野去集會記念六四
加深你個中國人認同囉 如果唔係你以為班支那膠廢老點生產出黎架

咁仲唔快D將班賣港賣国賊趕晒去外國

呢班友冇資格去共享強国實現偉大復興嘅榮耀

唔受到傷害？
點解美帝今日要搞六四？
你當美帝蠢？

你係唔係調轉咗個次序

吹牙

人地台灣佬有獨立身份
有獨立護照 緊係講乜都冇問題
而且你有睇過台灣佬講野都知佢地下下都同中國割蓆
同你班自以為分得開既中國香港人完全係兩回事

愛國是工作，赴美是生活

因為得支那無民主咋
人地官方公開紀念
支那呢

多謝盲屍推post

唔會 講左幾多次 畫德國定烏克蘭都冇問題
因為你而家唔係同德國烏克蘭割蓆獨立

咁點解你地愛國嘅支那人，有權有勢有錢嘅全部國籍都唔係外國？

災難三十年導致我唔撚信支那人
呢班人比人屠埋，正式宣佈政治改革無望
香港唔獨立唔得
咁既論述都唔得？

打錯！係全部國籍都係外國？

支那有冇民主關我撚事?
支那殖民侵害香港先關我事

中共最怕就係人地提六四 你就叫人唔好講？ 唔係香港有冇義務 敵人既敵人就係朋友 就算你真係咁撚自私 你都可以借題發揮 透過六四去講中共對民主嘅打壓 所以香港先要擺脫中共 一樣對香港有利 六四死難者都係同路人 同新疆 西藏一樣係被中共逼害 點解唔出得聲？ 根本就冇人會話你因爲講六四就係中國人 一大堆西方國家都會提六四 作為一個想爭取民主自由嘅人就可以 就應該去提六四

美國人：香港有冇民主關我撚事?
支那殖民侵害美國先關我事

做邊個國家國民,關你咩事?

再嘈我做日本人都得...
支持釣魚台歸日本都仲得,你吹呀

林奠就真係賣國啦

佢仲忙緊向國際宣佈中共大規模選舉舞弊

而家最重要係馬上向國際宣佈中共大規模選舉舞弊 唔撚好再係到打飛機!!

用你地反六四個邏輯真係好搞笑
香港咁遠，其實美帝點解要幫香港？
香港無左最多咪去第二道搵錢，跟本唔關佢地本土事

同樣地六四唔關香港人事？
如果個個唔理六四事，好多西方國家真係理你香港都廢事
但係就正正因為六四呢單野好爆，美帝參眾兩院有幾多議員話香港正面臨第二次六四一樣既情況
因為唔想重演一次，先會出手幫忙

你地話六四無關香港人事
對於本土可能係咁諗，但係大戰局黎講
六四係一張靚牌，既然係一張靚牌
你地居然話要唔用呢張牌

同樣道理，打國際線都無用嫁啦
你睇睇而家個結果係點？
支那比外國綁手綁腳，咩招都出唔到

講得出呢Ｄ說話，我真係Ｒ晒頭

又話唔鍾意就走

依家咪走囉 又唔撚俾啊？

賤匪惡過狗

政治一向自私 為自己考量 唔通要為埋人地考量
知你班大愛港豬夠大方啦
雙非冇居留權就幫人打官司
支那仔冇福利就幫佢拆關
搞到而家醫生又冇得睇屋又冇得住
家住劏房心繫天下
搞清楚一件事啦 而家係中共哄你班港豬去加深中國人認同去集會咋
支共唔鐘意人地"外國"提六四
你地中國香港人當然係歡迎

又一個同理心邏輯既傻鳩
鬼佬幫香港係佢地既考量
唔代表香港有義務幫中國

樓上即刻自認中國人
話紀念64可以加深民族認同

駁唔到就係到起底
小學雞咩 要唔要話埋比你聽我BB仔瀨過尿呀

香港幫中國係香港人既考量
唔代表香港有義務幫中國

似乎係你駁唔到 自己搵人支持就得
香港人支持其他人就唔得 香港=世界中心

你搞錯左個重點 張牌唔係比你打
你以為你自己係玩家
事實上你只係另一張牌 而家要做既就係同支那種類牌割蓆

環球時報公然挑釁國家主席及一眾官員

複製貼上之前用腦諗下個邏輯先啦傻鳩

我自己要搵人支持唔代表我有義務支持人OK?

以為自己係brian cha？ 邏輯邊度有問題呀

同習仔屋企人講

當然有義務啦 正如全世界都有義務要支持自由民主

兩件事, 完全唔同NATURE

三反五反土改文革就應該知
六四先知已經係後知後覺

真係頂佢唔撚緊 佢咩料啊

最多人有外國國藉咪就係愛國班藍絲囉

支共唔中意人地提六四就要keep住做架啦，再者六四死難者同香港人都係同一個暴政下既受害者，當用六四keep住提醒自己呢個暴政可以有幾殘暴囉

你金魚腦?
支共係唔鐘意"外國人"提六四
佢不知幾歡迎你地中國香港人記念 年年批准你地風雨不改搞足30年

關你撚事咩人渣！

他國內政不容干涉

典型大種乞兒
希望其他國家多啲支持我
但係其他國家嘅事唔關我事 thx

好多五毛想洗走今日

中共不知幾歡迎香港人遊行示威 年年批准

成撚日話要connect外國
六四呢單野世界公認係中共極權暴行既代表作
就算reddit呢D左膠論壇都成日有鬼佬提,擔心六四會係香港重演
理得你真唔真心悼念,咁好機會借提發揮拎下光環,你就走黎割蓆

咩光環??
中國人光環?
畫面要好睇?

Reddit左膠要散水了 香港嘅事唔關佢哋事

支共洗幾多錢維穩唔比人講六四，前幾日先有個中国人著件缺六四數字衫被捕，你同我講支共歡迎中国人紀念六四?仲有我唔係中国人我係香港人，悼念六四係要記住共匪既殘暴唔代表我係中国人，只有五毛先希望世界唔記得中共有幾殘暴

成日干涉別國內政

賣乜撚嘢
我從來冇渴望過做中國人

我咪講咗依家分唔到 - -
依家理論上係有覺醒嘅中國人 但係好難將佢地揾出嚟
因為ccp已經成功將黨國劃上等號
但係當年嘅學生係懷住民主決心抗共獨裁政權嘅中國人係點都無得否認
connect佢地有咩問題
同口號”今日新疆 明日香港”中connect新疆係一樣
仲之有抗共決心就係同路人
唔應該因為佢唔係香港事務就坐視不理

connect當年既中國人? 你有時光機定點

岩呀
但係你咁諗ｗｏ
我地係一張卡，可以比到ｂｕｆｆ其他卡牌
咁點解要放棄呢個能力？

戇鳩 64咪show俾你睇
有清醒嘅人去反抗 去爭取
但政府依然鎮壓喎

民主係普世價值觀 有同樣嘅價值觀就係同路人
64嗰班學生係支持民主 點同宜家班支那狗比

又要沖出嚟柒 20世紀出世係唔係要坐時光機先嚟到2020年

講到香港人好無辜咁

鎖港law

人地國家批准咩野人入藉
關你撚事咩

你冇撚讀過書唔知三反五反同文革？

64 係震驚全球既事
可以當係外國人眼中既721咁

好笑在班支那官自己全家都外國國籍

中華移民共和國有資格出聲？

咩叫中國人？
支那人講咩中國人、你地配咩？

佢支持乜野關我咩事
我剩係知搞埋d咩集會除左阻卻港獨思潮發展咩現實好處都冇
仲要交人頭比popo

中東日日都有恐怖分子殺人斬頭
所以?

一定要同一個時空先connect到？
咁要為831沉冤得雪係咪要坐時光機翻831？

831係香港人既事
六四關香港人撚事 你中國人?

哦

人哋比居留權我關你撚事

拎住bno唔可以有居英權
惡撚到

佢真係做得出㗎

其實個陣既中國人仲係中國人 唔係而啲啲傻尻小粉紅

其實有船/轉機...

你都可以關注架
你都可以以中東背景畫文宣架

講咩留島不留人 全部都係假架

逼人中國人系列

揸BNO仲叫中國人？香港居民不等於中國人wo，中共搞咗20年都未訓醒？南亞/白人/拉丁/黑人攞香港身分證嗰啲都叫中國人？？？

根本就又要留島 又要留錢 又要留人
但唔比民主自由你 要全部人聽哂中共話 幫佢搵錢

時代革命係香港人嘅事
關美國撚事 特朗普香港人？

好on9 你繼續潔癖到咁啦
有得用都唔用

我又唔係中東人 關我咩事?
支那更加唔洗講 係敵國

別讓香港人跑了

係呀 時代革命係香港人既事
美國插手唔係因為時代革命係美國人搞
只係因為有現實利益同政治考量先插手
同埋特朗普係美國政治體制唔係皇帝
插唔插手唔係佢一個可以決定
咁都講得出既政治知識真係好差

用完只有壞處冇好處點解要用
關潔癖咩事

香港人插手都係因為有現實利益同政治考量先插手
咁都講唔出既政治知識真係好差

You are right, HongKonger is not Chinese!😏😏

咁
香港人權嘅事又關美國咩事？
呢啲夠係他國嘅事啦
你自己唔留意外國嘅事
就唔比人留意

每人想法唔同，但我估今晚應該都好多人去....

中國我有份？點賣？

人多用船啦

不過我覺得最後應該無噉多人走

講黎講去都係傻鳩左膠同理心邏輯
美國佬幫香港既話香港就一定要幫番支那
就算會影響港獨思潮發展點都要幫
咁先夠公平正義民主自由
如果唔係就係唔道德唔大愛兼大種乞衣

：支黎把撚 留番d人手去612啦
而家popo見人就拉 完全冇必要理鄰國節日
咁鐘意搞叫台灣佬搞囉

侵侵忙於平亂 可以唔理香港了

pish

干涉英國內政？

屌，之前叫人唔鍾意中國人呢個身份可以移民，而家又斷人後路，咁即係點嘛？

又話叫人唔鐘意香港就走，而家平到權咪走

支那又唔撚滿意

on9, 當年都係有班後生仔為民主被中共迫害, 同依家情況有乜唔同?

佢哋係值得尊敬嘅中國人
同香港人認唔認同"中國人"呢個身份無關
佢哋面對嘅係坦克同軍人，應該係仲更加驚

其實64當年都有香港學生上過去北京

「對香港嘅影響」

中共喺承諾唔會對學生「秋後算帳」之後，竟然採取比「秋後算帳」更嚴厲嘅血腥鎮壓，令香港人對中共採取不信任態度嘅人亦愈來愈多，深怕今時今日嘅承諾，第日對方會反口。

你點對香港人
香港人點對你啦
無一樣承諾係守到

你中國人既話咪冇唔同囉

30年前既人係點已經唔重要
重要既係而家要同支那割蓆
有乜撚野尊敬愛慕祟拜敬畏自己擺係個心入面

又干預英國內政...

好簡單睇到 我哋香港人有咩權 區區一個編輯 一間使館 竟然可以反對 何況香港人嘅財產性命?

你可以理解成你BUFF完支那
支那牌會DEBUFF番黎

Nice 又block幾件5毛狗

支持民主都唔關事 咁香港爭取民主又關美國,台灣咩事？
再者，64係為咗悼念追求民主而犧牲嘅人 唔係為中國爭取民主 同你悼諗犧牲咗嘅手足一樣
咁如果黑警搞事就緊係有送頭風險啦
但都唔可以否定64晚會嘅價值

英國俾BNO居留權係英國內政，關你共慘黨同胡錫進乜撚嘢事？

你行落街比警察打過未？

咁你咪返大陸做中國人囉

消滅中共, 今晚見

特區護照連居中權都無
憑咩阻人地爭取BNO居英權

話說藍絲名句係

"你唔鍾意咪走囉! 攪乜事啫"

輕鬆啦